班支那人好咬唔咬，走去咬美國議員

敗敗成日鼓吹民族仇恨
雖軟必豬
愚民政策圈養班豬

依家班豬走去美國咬人
習敗敗真係唔得佢死
分分鐘因為班豬癲咗咬人
搞到貿易談判傾唔成，
人權法通過冇懸念

班高官開始驚
控制唔到網軍